【PR公司】唔洗$1000，就可以出賣「連登仔」?

請勿出賣連登AC

PR公司想大量購買

PR公司想分化和轉方向

4位數id 急放$10000

有意pm

出賣連登仔

真心問 d商業機構申請isp成本大唔大

學校 上網果d

如果唔大咁咪可以任出isp acc?

新出是P牌
佢地想買「非P」，可推post

以前好似千幾蚊都見過
真係唔知咩人先會俾咁多錢買

出價 唔等於 成交價

我急放1億

我都想買起獴

你6位數id幾舊水都俾多啦

真冰火天魔

payme ok
唔收支那寶

咁我係咪可以放100萬

咁商業機構申請定先。都有用嫁

咁好賺賣一個成千

嘩屌

push

我P牌，半價，50萬

太多ac 帶風向

賣左幾個ac啦

貴過手機驚ac

PR公司進場

靠連登致富，fat fat了